兩點半了，HKCC presscom班友縮翻入老豆老母個屎眼訓未

訓唔着唔緊要，有會然花雖豔麗關懷着你，等緊你地幾時畢業做狗噢，啾咪